突發......1744 濾棉可取代3744c 濾棉

完美可以剪裁成為3744

其實你唔好搞咁多嘢啦，第三次世界大戰就可能係因為你今時今日搞呢啲嘢所導致。唔係話你唔啱之但係蘇聯都倒台啦，你係咪想步佢後塵。

我勸你早啲瞓。

係唔係驚炒唔起堆濾棉？

仲有一個問題就係封邊未解決

口罩都剪得依個會唔會唔剪得？